721衝之前應該要搵人開記者會

雖然經過沙田新城市一役之後證明咗只有武力先可以打到警犬敗走，但係如果衝之前或者衝後立即喺後面搵個揸到旗嘅同在場記者開記招話「係政府一直唔回應五大訴求，同埋警犬一直以不必要嘅暴力鎮壓示威者 所以我哋先會採取呢啲行動，之後重申五大訴求，希望政府會聆聽民意。」

一方面強調係成件事係官迫民反，等我哋先佔道德高地，另一方面等成個示威focus翻喺五大訴求上面，等人知道我哋出嚟嘅目的。

希望各位夢遊人士可以考慮下！

要搵d大粒和理非開

Push

不如傾個聲明出嚟再搵人讀？

push

推

起碼都要有個聲明先

宜家大家一齊傾

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

搵民主派議員代讀？
議員代讀會極短時間內吸引曬啲傳媒去影
大大只字寫明：民主派議員僅是代讀

不如先出聲明大家背好到時一齊讀
比佢地知道我地冇代表，唔使旨意用雨革同一招

如果有聲明就721果日print出嚟派比大家讀

使唔使整多塊大牌？

再講多少少
一齊讀有幾個作用
1. We connected, we are together
2. 有D誓師味道，振奮軍心
3. 冇大台，大家都係憑自己意志參與，大家都平等

最好個個都見到 等721唔好失焦

Agger
代讀都唔係咁好
最好print到個聲明出嚟比在場既人讀

有冇文宣組巴打可以幫手寫

再幫手推啊！
要出師有名
示威開始失焦
勇武前出個聲明可以出師有名
麻煩文宣巴打

傾咗個內容先

推
要有中英文
召喚攬炒巴幫手

你地勇武派好似拉登咁求其搵間茶記拍片, 跟住寄去半島電視台放咪得囉

Push 稿而家要做啦
最好多國語言

建議721全部人直接宣讀仲好

721聲明

我們一眾香港人謹此聲明，我們在6月9日及6月16日已經以和平、理性、非暴力的方式，進行和平遊行表達過我們的訴求但政府屢次漠視民意、又以前線警員作為擋箭牌，故此我們於2019年7月21日的一切行動都是以五大訴求為目的。

五大訴求包括：

1.要求政府確實地使用「撤回」的字眼
撤回《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》（即《逃犯條例》）

2.撤回612暴動定性，警方於6月12日晚上發出的反對集會通知書，其中列明警方將當日「集會定性為暴動」故此我們要求政府撤回6月12日遊行示威的暴動定性。

3.不檢控、釋放及撤回所有抗爭者控罪，連日以來的遊行示威中有多名示威者被警方拘捕，我們要求警方釋放這些示威者並且不追究他們的控罪。

4.追究警隊濫權，於連日以來的遊行示威中，警方多次未有展示委任證及警員編號包括 ：快速應變小隊（速龍小隊）， 雖然保安局局長李家超指該小隊制服未有足夠位置展示警員編號，但在2016年旺角警民衝突中其肩章仍縫有警員編號。
另外警方多次以過分武力驅趕示威者，包括在示威者後退時使用警棍、胡椒噴劑、 催淚彈等驅逐正在和平退去的示威者，又以警棍、胡椒噴劑襲擊穿上反光衣及已表明身份的記者，我們強烈譴責這些濫權的行為並且要求政府成立獨立調查委員會，追究濫用武力警員。

5.落實雙普選，政府在連日以來的遊行示威多次漠視民意，甚至有與香港市民作對之嫌，所以問題根本在於香港政府本身，我們要求政府以行政命令解散立法會、立即實行香港人一人一票普選立法會議員及行政長官。

鑑於政府現時一直拒絕回應示威者訴求， 令到事態惡化，警民關係繃緊， 加劇社會撕裂，我們促請政府正面回應五大訴求。

在政府達到五大訴求前我們不會罷休， 並且會以一切方法迫使政府達到我們的訴求，但只要政府能夠達到我們的訴求，一眾示威者可以回復正常生活，香港人民就可以回復安定的生活，社會撕裂就會暫停。

我們一眾香港人在此促請香港政府正面回應五大訴求。

我打咗份聲明了 希望一眾連登巴打幫手改

支持

一齊推上熱門
比當日會去嘅義士睇

民陣會唔會幫手開記招？

其實有無可能群眾記者會?
只需要搵個大粒和理非係記者問問題後某段時間內讀出最多upvote既reply?
但又好似會被三毛騎劫

set個死線，過咗唔回應咪行動升級，上次都係咁玩。

電話cap定圖 一齊讀

一齊讀

緊要嘢 推！

不如每個人都對住cam讀一次？同一條片 好多格咁樣
反正記者會都唔問得問題 個人代表唔到我地
都2019年 要宣傳唔一定要記者會

唔使諗 唔好開
當年旺角試過記招啦 柒到仆街

警察有紅黑旗，市民都要有紅黑旗！

警察再前進使用暴力，市民將會採取武力

支持 如果有大banner 比傳媒影到更好

我真心覺得可以一諗 大家如果唔覺得膠可以一齊討論下

狗有紅黑旗，市民都要有紅黑旗警告對方

紅：如發現沒再委任証冒警人士，市民將會齊心以武力制服

黑：如冒警人士繼續使用暴力，市民將會全力武力介入

現場派紙仔 到時約定時間一齊讀

唔需要開記召，用大聲公直接現場喊出來ok，而且都唔需要講咁長咁多野，我地訴求一直好清楚冇改變過。

咁一定要set死線
之後先衝

冇必要開
冇大台

唔好意思
我覺我五大訴求要一個精準順口既slogan
順便一齊focus 返
好似
2. 香港沒有暴徒 撒回612 暴動定性
4. 還警方清白 追究濫權警察
5. 普選政改 和諧香港

sorry 詞窮

推！

精簡d 一齊讀

贊成預備定先

少少意見

林鄭一直話自己「已回應」，可唔可以 cap 返佢個D所謂既「回應」，咁可以強調個D根本係「無說服力」既「回應」。否則佢又只係會話幾月幾日已回應，無補充。同埋我真係聽到有廢佬話政府咪回應左，仲想點，廢佬根本唔明林鄭個D回應唔係回應。

例如佢話暫緩，黃宏發已話立會議事規則無暫緩，只有押後同徹回。既然佢認為無分別點解唔可以為左平息民怨而用徹回？係咪要與民為敵？

成立獨立調查委員會方面，唔止市民，就連李國能同前高官都支持，但林鄭就話監警會可以查，監警會根本無傳照證人既權力，之前林鄭做政務司個時，鉛水事件，甚至依家沙中線都係個別相關部門有既定投訴機制，但林鄭都即刻話成立獨立調查委員會，點解今次唔可以？本身，成立獨立調查委員會就係政府個「機制既一部分」！係咪因為其實佢自己有嘢唔見得光？所以死都唔肯「出賣」自己而唔係警隊？佢話唔會出賣警隊，即係暗示警隊內有不可告人既黑材料？

不起訴示威者，以前亦有先例，胡仙案話因爲會令好多人失業！係為公衆利益，今日社會撕裂，社會咁大怨氣，不起訴可以平息民怨，讓香港重新起步，呢個唔係公眾利益咩，年輕人有D過激行為，係出於愛香港既「初心」，係咪要佢地個個留案底？咁點解差人濫權就可以放過？

既然話政府無「定性」呢樣嘢，咁就之前比民陣封信改返啦，之前612港台傷左個外判司機 claim 唔到保險，因為保險公司話係暴動！

既然要香港人比機會你繼續做特首，咁你用行動而唔係把口展示你所謂既誠意同熱誠，用行動，動啟政改，行雙普選。你下屬做錯事，你自己咩面囗對人呀？係咪一句對不起，我有熱誠你就唔寫花佢份 appraisal 呀？

你搞到香港雞犬不寧，係我地出量比你，我地先係你 boss 呀，仆街！

同意，啲中立會認為政府已有回應，係示威者咄咄迫人

建議夾個時間，對個天文台核子鐘，一到就全世界一齊讀

有無人contact到人出面？
民陣？議員？自發？

我無嘢講

我冇嘢講，留返啖氣讀聲明

搵人帶晒cover加變聲器咁唔係仲好？anonymous

搵邊個讀，呢個決定好緊要......

幫手推
之前有同其他巴絲傾過，係行動前後最好都有個宣言/類似新聞稿既野俾社會大眾
希望召集更多人參與行動同表達行動目的

一定要有英文呀今次
仲要提極權統治

我覺得 7.1 要提
因為當日係運動嘅轉捩點，和理非同勇武嘅合作，完全做到不分化不割蓆
民意亦轉向針對政府完全無視嘅態度

岩! 狂推呢個!!

我無野講

另外，唔知可唔可行，記者會結尾，即時set 個台，邀請林鄭同佢個團隊，葉劉姐姐，11哥等嚟 we connect ，即時對話。我地前設係同佢討論五大訴求，無話你一定要答應，但唔該你比個合理回應，回應我地就你之前個D所謂回應既follow up questions

我地承諾係不反對通知書時限前唔會衝擊，為展市民誠意，我地自組和理非非人連保護佢，比警察反包圍人連，唔阻tvb 直播，call 齊劉細良，李慧玲，志森同泛民議員，佢哋唔係大台，但口才好過我地，如果無人夠膽上去講，或講到 1999 可以由佢地補位，或佢地講得好大家比掌聲，代表同意佢地所講。

盡快提出邀請，唔好話唔比時間佢考慮！

當然，佢一定唔會出現，但個效果係我地已經比機會佢，佢自知理虧，唔敢面對，而係用一張唔識講嘢既空凳代表左佢。

應該係遊行起步前講
如果4點唔回應就行動升級

721 未有遊行，得集會

沒錯 打呢個聲明就係要連登發現嘅嘢同公眾講等多啲人知政府啲衰嘢 唔再係我哋圍內自己講

仲未上到熱門呀

推上熱門俾多啲人睇到

臨收結 可唔可以加埋已有烈士以死明志之類 想提返佢地 唔好遺忘

絕對唔建議搵民主派議員代讀，因為會畀政府老屈係發起人、大台
全世界一齊讀反而安全得多

help u push
一齊讀
同時提醒自己，堅持五大訴求

我笑左.....
但係又的確係一個方法~
電視唔播咪21號大台代播

推, 聲明好有用
雖然連登好多人上, 但無上連登既人更多
我敢講出黎遊行既人有一半答唔出係邊五大訴求

衝咩野？有共識未？

要俾所有人知我哋到底做緊咩

咁好可能有大台
諗諗佢好喎

記者會姐 係表示statement
之後既野全部都係群眾話事

可以做到一個係政府漠視民意嘅效果

新聞都有排寫

搵唯唯讀

係一件好事
等大家focus係5大

推上主線！

721聲明

我們一眾香港人謹此聲明，我們在6月9日及6月16日已經以和平、理性、非暴力的方式，進行和平遊行表達過我們的訴求但政府屢次漠視民意、又以前線警員作為擋箭牌，故此我們於2019年7月21日的一切行動都是以五大訴求為目的。

We, the people of Hong Kong, having marched on the city's thoroughfare in a civil, nonviolent protest in mid-June, voicing out in unison against the proposed extradition bill, excoriate the government for its contempt of the will of the people, and its subsequent handling of the clashes between the people and the police. On this 21st day of July, 2019, with the hopes of resolving the matters surrounding the said bill, and repairing people's trust in the government , we appeal to the government for the following: (聽日繼續寫)

五大訴求包括：

1.要求政府確實地使用「撤回」的字眼
撤回《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》（即《逃犯條例》）

2.撤回612暴動定性，警方於6月12日晚上發出的反對集會通知書，其中列明警方將當日「集會定性為暴動」故此我們要求政府撤回6月12日遊行示威的暴動定性。

3.不檢控、釋放及撤回所有抗爭者控罪，連日以來的遊行示威中有多名示威者被警方拘捕，我們要求警方釋放這些示威者並且不追究他們的控罪。

4.追究警隊濫權，於連日以來的遊行示威中，警方多次未有展示委任證及警員編號包括 ：快速應變小隊（速龍小隊）， 雖然保安局局長李家超指該小隊制服未有足夠位置展示警員編號，但在2016年旺角警民衝突中其肩章仍縫有警員編號。
另外警方多次以過分武力驅趕示威者，包括在示威者後退時使用警棍、胡椒噴劑、 催淚彈等驅逐正在和平退去的示威者，又以警棍、胡椒噴劑襲擊穿上反光衣及已表明身份的記者，我們強烈譴責這些濫權的行為並且要求政府成立獨立調查委員會，追究濫用武力警員。

5.落實雙普選，政府在連日以來的遊行示威多次漠視民意，甚至有與香港市民作對之嫌，所以問題根本在於香港政府本身，我們要求政府以行政命令解散立法會、立即實行香港人一人一票普選立法會議員及行政長官。

鑑於政府現時一直拒絕回應示威者訴求， 令到事態惡化，警民關係繃緊， 加劇社會撕裂，我們促請政府正面回應五大訴求。

在政府達到五大訴求前我們不會罷休， 並且會以一切方法迫使政府達到我們的訴求，但只要政府能夠達到我們的訴求，一眾示威者可以回復正常生活，香港人民就可以回復安定的生活，社會撕裂就會暫停。

我們一眾香港人在此促請香港政府正面回應五大訴求。

多謝曬巴打 大家一齊努力

得罪講句 有D單薄
不如抄返7.1宣言

我都知我啲文筆唔掂
所以想請大家一齊改

Send message 會方便好多

整圖 再airdrop

太長喇
建議標語式嘅聲明
例如：撤回逃犯修例、撤回暴動定性、永不追究義士、獨立調查警隊、即時重啟政改

就係要詳細啲 如果唔係政府又會話回應咗

好似set左係1點？

開記者會, 會唔會有法律野上身?
好似anonymous咁, 我地google translate讀, 再放上YouTube?

第三點，我覺得可以加少少
我們要求警方釋放「由6月9日至政府承諾此項訴求當日」的所有示威者，並且

「永不追究，包括但不限於以下兩項：
一、不以任何形式、任何罪名拘捕、控告任何示威者
二、確保所有示威者不被任何國家機構侵害人身自由以及財產利益」

如果真係要寫
就要著重寫埋7.1後嘅發展
sorry我覺得樓主可能想抄7.1宣言
但呢篇野唔講會以為6.9出嘅
同埋冇考慮升級個context

.

我冇嘢講

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

721聲明

我們一眾香港人謹此聲明，我們在6月9日及6月16日已經以和平、理性、非暴力的方式，進行和平遊行表達過我們的訴求但政府屢次漠視民意、又以前線警員作為擋箭牌，故此我們於2019年7月21日的一切行動都是以五大訴求為目的。

We, the people of Hong Kong, having marched on the city's thoroughfare in a civil, nonviolent protest in mid-June, voicing out in unison against the proposed extradition bill, excoriate the government for its contempt of the will of the people, and its subsequent handling of the clashes between the people and the police. On this 21st day of July, 2019, with the hopes of resolving the matters surrounding the said bill, and repairing people's trust in the government , we appeal to the government for the following: (聽日繼續寫)

五大訴求包括：

1.要求政府確實地使用「撤回」的字眼
撤回《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》（即《逃犯條例》）

2.撤回612暴動定性，警方於6月12日晚上發出的反對集會通知書，其中列明警方將當日「集會定性為暴動」故此我們要求政府撤回6月12日遊行示威的暴動定性。

3.不檢控、釋放及撤回所有抗爭者控罪，連日以來的遊行示威中有多名示威者被警方拘捕，我們要求警方釋放「由6月9日至政府承諾此項訴求當日」的所有示威者，並且永不追究，包括但不限於以下兩項：
一、不以任何形式、任何罪名拘捕、控告任何示威者
二、確保所有示威者不被任何國家機構侵害人身自由以及財產利益

4.追究警隊濫權，於連日以來的遊行示威中，警方多次未有展示委任證及警員編號包括 ：快速應變小隊（速龍小隊）， 雖然保安局局長李家超指該小隊制服未有足夠位置展示警員編號，但在2016年旺角警民衝突中其肩章仍縫有警員編號。
另外警方多次以過分武力驅趕示威者，包括在示威者後退時使用警棍、胡椒噴劑、 催淚彈等驅逐正在和平退去的示威者，又以警棍、胡椒噴劑襲擊穿上反光衣及已表明身份的記者，我們強烈譴責這些濫權的行為並且要求政府成立獨立調查委員會，追究濫用武力警員。

5.落實雙普選，政府在連日以來的遊行示威多次漠視民意，甚至有與香港市民作對之嫌，所以問題根本在於香港政府本身，我們要求政府以行政命令解散立法會、立即實行香港人一人一票普選立法會議員及行政長官。

鑑於政府現時一直拒絕回應示威者訴求， 令到事態惡化，警民關係繃緊， 加劇社會撕裂，我們促請政府正面回應五大訴求。

在政府達到五大訴求前我們不會罷休， 並且會以一切方法迫使政府達到我們的訴求，但只要政府能夠達到我們的訴求，一眾示威者可以回復正常生活，香港人民就可以回復安定的生活，社會撕裂就會暫停。

我們一眾香港人在此促請香港政府正面回應五大訴求。

會有幾多斷章取意既畫面出現……
有無網絡工程把打講下hijack tbb 既訊號有幾高難度？

官迫民反, 義士替天行道

冇錯，大大聲重申一次我地要既野，我地目標清晰，鞏固軍心

有冇巴絲幫手翻譯 想比埋外國嘅朋友知道發生緊咩事

好喎 一齊讀

Push!

有冇得諗下21號遊行前一齊讀
個宣言要簡潔d 水蛇春甘長好易聽到失曬焦
如果可以就錄定個voice msg
等大家事前知個速度/節奏
到時齊齊大大聲讀岀黎

好主意

721金鐘見

你事前宣布自己將會勇武嘅時候最好肯定自己 勇武個程度夠唔夠先 否則即係間接亦都係令到班警察大條道理地升級去應對你哋嘅勇武
而佢哋嘅大條道理必然係有利過我哋嘅大條道理
無論係物資上定權力上

民陣？？

推

唔好意思阻阻你

唔知譯緊英文
頭先走左去改
剩係改左第一段

我覺得勇武升級嘅同時亦係和理非/有分量人士讀宣言嘅時候

宣戰

最新版本

721聲明

我謹代表香港市民發表聲明，6月9日及6月16日市民慬以和平、理性、非暴力的原則進行遊行集會表達訴求。然而政府一眾官員選擇漠視民意，以香港警隊作為磨心破壞警民關係，屢次令香港蒙羞更使執法人員失去公信力。今日一切行動均為爭取以下五大訴求：

五大訴求包括：

1.要求政府確實地使用「撤回」的字眼
撤回《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》（即《逃犯條例》）

2.撤回612暴動定性，警方於6月12日晚上發出的反對集會通知書，其中列明警方將當日「集會定性為暴動」故此我們要求政府撤回6月12日遊行示威的暴動定性。

最新版本

721聲明

我謹代表香港市民發表聲明，6月9日及6月16日市民慬以和平、理性、非暴力的原則進行遊行集會表達訴求。然而政府一眾官員選擇漠視民意，以香港警隊作為磨心破壞警民關係，屢次令香港蒙羞更使執法人員失去公信力。今日一切行動均為爭取以下五大訴求：

五大訴求包括：

1.要求政府確實地使用「撤回」的字眼
撤回《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》（即《逃犯條例》）

2.撤回612暴動定性，警方於6月12日晚上發出的反對集會通知書，其中列明警方將當日「集會定性為暴動」故此我們要求政府撤回6月12日遊行示威的暴動定性。

3.不檢控、釋放及撤回所有抗爭者控罪，連日以來的遊行示威中有多名示威者被警方拘捕，我們要求警方釋放「由6月9日至政府承諾此項訴求當日」的所有示威者，並且永不追究，包括但不限於以下兩項：
一、不以任何形式、任何罪名拘捕、控告任何示威者
二、確保所有示威者不被任何國家機構侵害人身自由以及財產利益

4.追究警隊濫權，於連日以來的遊行示威中，警方多次未有展示委任證及警員編號包括 ：快速應變小隊（速龍小隊）， 雖然保安局局長李家超指該小隊制服未有足夠位置展示警員編號，但在2016年旺角警民衝突中其肩章仍縫有警員編號。
另外警方多次以過分武力驅趕示威者，包括在示威者後退時使用警棍、胡椒噴劑、 催淚彈等驅逐正在和平退去的示威者，又以警棍、胡椒噴劑襲擊穿上反光衣及已表明身份的記者，我們強烈譴責這些濫權的行為並且要求政府成立獨立調查委員會，追究濫用武力警員。

5.落實雙普選，政府在連日以來的遊行示威多次漠視民意，甚至有與香港市民作對之嫌，所以問題根本在於香港政府本身，我們要求政府以行政命令解散立法會、立即實行香港人一人一票普選立法會議員及行政長官。

鑑於政府現時一直拒絕回應示威者訴求， 令到事態惡化，警民關係繃緊， 加劇社會撕裂，我們促請政府正面回應五大訴求。

在政府達到五大訴求前我們不會罷休， 並且會以一切方法迫使政府達到我們的訴求，但只要政府能夠達到我們的訴求，一眾示威者可以回復正常生活，香港人民就可以回復安定的生活，社會撕裂就會暫停。

我們一眾香港人在此促請香港政府正面回應五大訴求。

「迫使」唔好用 語氣太無賴

只要強調依啲要求好簡單好合理
係因為政府唔肯面對搞到個社會咁

721聲明

我謹代表香港市民發表聲明，6月9日及6月16日市民慬以和平、理性、非暴力的原則進行遊行集會表達訴求。然而政府一眾官員選擇漠視民意，以香港警隊作為磨心破壞警民關係，屢次令香港蒙羞更使執法人員失去公信力。今日一切行動均為爭取以下五大訴求：

五大訴求包括：

1.要求政府確實地使用「撤回」的字眼
撤回《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》（即《逃犯條例》）

2.撤回612暴動定性，警方於6月12日晚上發出的反對集會通知書，其中列明警方將當日「集會定性為暴動」故此我們要求政府撤回6月12日遊行示威的暴動定性。

3.不檢控、釋放及撤回所有抗爭者控罪，連日以來的遊行示威中有多名示威者被警方拘捕，我們要求警方釋放「由6月9日至政府承諾此項訴求當日」的所有示威者，並且永不追究，包括但不限於以下兩項：
一、不以任何形式、任何罪名拘捕、控告任何示威者
二、確保所有示威者不被任何國家機構侵害人身自由以及財產利益

4.追究警隊濫權，於連日以來的遊行示威中，警方多次未有展示委任證及警員編號包括 ：快速應變小隊（速龍小隊）， 雖然保安局局長李家超指該小隊制服未有足夠位置展示警員編號，但在2016年旺角警民衝突中其肩章仍縫有警員編號。
另外警方多次以過分武力驅趕示威者，包括在示威者後退時使用警棍、胡椒噴劑、 催淚彈等驅逐正在和平退去的示威者，又以警棍、胡椒噴劑襲擊穿上反光衣及已表明身份的記者，我們強烈譴責這些濫權的行為並且要求政府成立獨立調查委員會，追究濫用武力警員。

5.落實雙普選，政府在連日以來的遊行示威多次漠視民意，甚至有與香港市民作對之嫌，所以問題根本在於香港政府本身，我們要求政府以行政命令解散立法會、立即實行香港人一人一票普選立法會議員及行政長官。

鑑於政府現時一直拒絕回應示威者訴求， 令到事態惡化，警民關係繃緊， 加劇社會撕裂，我們促請政府正面回應五大訴求。

在政府達到五大訴求前我們不會罷休， 並且會以一切方法令政府達到我們合理且簡單的訴求，但只要政府能夠達到我們合理且簡單的訴求，一眾示威者可以回復正常生活，香港人民就可以回復安定的生活，社會撕裂就會停止。

我們一眾香港人在此促請香港政府正面回應五大訴求。

咁？

4. 成立獨立委員會追究警隊濫權及使用過度武力。於連日以來的遊行示威中，不論軍裝、便裝、防暴警察以及速龍小隊亦沒有在執勤時佩戴委任証，在市民要求下亦不出示委任証，違反警察通例。
另外警方多次以過分武力驅趕示威者，包括在示威者後退時使用警棍、胡椒噴劑、 催淚彈等驅逐正在和平退去的示威者，甚至圍歐落單且沒有反抗的示威者。又以警棍、胡椒噴劑襲擊穿上反光衣及已表明身份的記者，更甚有立法會議員亦遭襲擊。警方多次在不反對通知書生效期間無理驅散合法示威者，包圍中信大廈外兩邊施放催淚彈，險致人踩人意外。旺角以及沙田兩次示威當中警方以圍堵方式意圖作困獸鬥，令兩次和平示威演變成警民衝突。警方在沙田衝突中無視新城市廣場為私人地方衝入依然正常營運商場作出人群管制，令不少在商場消費的市民受驚。警方在整個示威的人群控制策略，前線警務人員的行動令香港市民非常失望且恐懼，警務人員應維護法紀面非破壞一方。

改左呢一段
黑警太多重點要講
列多左幾個點出嚟
另外紅色一段係根據新鴻基官方說法去講
如果覺得唔岩用就刪左佢

同意一齊讀
唔要大台、唔要代表

應該加多樣野
如果無法辦識警員身份應由現場指揮官及警方高層承擔責任
要佢大粒硬食或者推人出黎祭旗

一定要set個時間大家準時一齊讀
無set實爛尾 個個分開讀讀到一岩一忽咁

集會開後無耐？

感覺第一段可以落多啲筆墨，市民係被逼上梁山，不得不反。

另外，可以指出政府69/612事件刻意包庇指揮官，樹立警民衝突，製造仇恨，以此蒙蔽、泯滅警員良知？（呢段其實我唔知點寫好，想分化/動搖班狗，話佢比人煽動，加以利用，順勢帶出政府刻意製造衝突場面，但又唔想幫班狗講說話）

Hello 我係出隔離登聲明個巴打，亦係隔離登前後期製作組成員身份認證可以google 我username

有d建議可以提供下：
1）呢段野似聲明，太長
2）你想在場人仕一齊讀，要有大台lead住，或者份野要夠精簡
3）真係太長，民眾一齊讀的時間一定會甩
4）最好十句內，每句最長十個字
5）要eyes catching，要易上口，要易記。搞到誓師大會咁就可以做到最高士氣

聽日訓醒之後，你唔介意的話可以幫你執執

支持 推

佢係代講statement，係個代理人

就咁一句“今日一切行動均為爭取以下五大訴求”論證唔夠，好易比人入話借公義之名作不義之舉。可以加埋行動由和平集會逐步升級，政府仍然一意孤行，拒絕聆聽，不願公開對話，唯有將行動再升級之類。大家覺得點

另外，要諗兩樣野：
1）你諗住聯絡邊個去幫你讀
2）你想聲明形式定宣誓明心智的形式

加油

可唔可以加埋承諾永不實施信用評分系統？

今屆政府承諾你
下屆就可以推翻你

倒不如比佢明白個政治後果仲好

其實唔開記者會 整片有冇得諗
好似V煞

不如寫公開信比餐廳，叫佢地唔好播TVB( 已寫信，求幫改）

出師有名

要強調示威者唔會主動使用武力，但係差佬使用暴力威脅示威者安全的情況之下，會使用適當武力自衛，一切暴力的原因都係源自於差佬的失控。

攬炒巴

公海group 有人翻釋左，冇fact，代po

=============================
請問有無巴絲可以幫我係連登comment?我啱啱翻譯左一段英文，作721之開記者會用，但我冇連登account，感謝～

連登 link:

我嘅翻譯:
21 July Declaration

We, the people of Hong Kong, hereby declare that we have used peaceful, rational and non-violent methods to carry out demonstrations on 9 June and 16 June to express our demands. However, the Hong Kong Government has repeatedly failed to take heed of our opinions and demands, and has even taken advantage of frontline police officers as scapegoats in the limelight, to take attention away from its failures to address the demands of its people.

Therefore, all actions during our demonstration on 21 July will be in pursuit of the following five demands that the Hong Kong Government:

1. Decisively and irrevocably declares the Hong Kong Extradition Bill as “withdrawn”. This demand is strict, and the people of Hong Kong will not accept any alternative wording.
2. Withdraws and revokes its declaration that the events of 12 June amount to “riots”. In response to the Government’s attempts to incorrectly assert that there has been no such declaration, we hereby clarify that we are referring to the statement issued by the Hong Kong Police Force, dated 12 June, which clearly and unequivocally states that the Police Force has categorised the demonstration as a “riot”. This can be seen on the sixth line of the first paragraph. The people of Hong Kong will not accept any attempt to explain that the Government did not categorise the demonstrations as a riot.
3. Undertakes:
a. Not to prosecute;
b. To release from police custody, and
c. To acquit and drop all current and future charges against
All persons involved with any of the demonstrations that have occurred, or will occur, between the period of 9 June until the day the Hong Kong Government pledges to comply with all of the demands in this declaration in full and without reservation. This includes, but is not limited to:
a. Pledging that there shall be no prosecutions, under any charge and in any form, against any person involved in such demonstrations, and
b. Pledging that no person involved in such demonstrations will be subject to any sanctions by any governmental agency that will affect their personal freedom and/or property interest as a result of their involvement in such demonstrations.
4. Investigate the abuse of powers by the Hong Kong Police Force. In the recent demonstrations, persons in police uniform and claiming to be a member of a Hong Kong Police Force and/or Special Tactical Squads have failed to show warrant cards and/or identification numbers. The claim made by Secretary for Security, John Lee Ka-chiu, that uniforms did not allow for enough room to display identification numbers,is clearly flawed: in the 2016 altercations between the police and citizens in Mong Kok, identification numbers were sewn into the shoulder pads of officers.
5. Establish dual universal suffrage. The Hong Kong Government’s persistent non-observance of public opinion, and even belligerence towards its citizens, ultimately stems from the dysfunctionality of the Government itself. We demand that the Government orders the dissolution of the Legislative Council, and implement “one person, one vote” in electing members of the Legislative Council as well as the Chief Executive of Hong Kong.

The failure of the Hong Kong Government in responding satisfactorily to these demands has been the principle reason contributing to the divisive society we are seeing today.

We, the people of Hong Kong, will not accept anything short of full satisfaction of our demands above. Unless and until the Hong Kong Government satisfies our demands, we shall use all methods necessary to oblige the Hong Kong Government to do so. Upon achievement of these demands, we look forward to living in a functioning society that was once prosperous, stable and harmonious.

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

冇acct! (屌你auto correct )

直接講多次金鐘宣言啦，改翻少少野就得

喂 push 啦

我既修改主要集中重申政府對和平遊行完全漠視
沒有尊重港人意願
用重既字眼譴責武力鎮壓示威 警員濫權
再以香港人守護家園與大眾連結 爭取支持
希望幫到手呀巴打

721聲明

我們一眾香港人謹此聲明，我們在6月9日及6月16日已經以和平、理性、非暴力的方式，進行和平遊行表達過我們的訴求。可惜政府一直漠視民意，沒有正面我們的五大訴求，屢次用語言偽術混淆視聽，又以前線警員作為擋箭牌，以武力回應我們的訴求，我們感到非常失望。

故此我們於2019年7月21日的一切行動均以我們由6月9日起不斷重申的五大訴求為目的。

五大訴求包括：

1.要求政府確實地使用「撤回」的字眼
撤回《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》（即《逃犯條例》）

2.撤回612暴動定性，警方於6月12日晚上發出的反對集會通知書，其中列明警方將當日「集會定性為暴動」，我們並不苟同，故此我們要求政府撤回6月12日遊行示威的暴動定性。

3.不檢控、停止搜捕、釋放及撤回所有抗爭者控罪，連日以來的遊行示威中有多名示威者被警方拘捕，我們要求警方釋放「由6月9日至政府承諾此項訴求當日」的所有示威者，並且永不追究，包括但不限於以下兩項：
一、不以任何形式、任何罪名拘捕、控告任何示威者
二、確保所有示威者不被任何國家機構侵害人身自由以及財產利益

4.追究警隊濫權，於連日以來的遊行示威中，警方多次未有展示委任證及警員編號包括 ：快速應變小隊（速龍小隊）， 雖然保安局局長李家超指該小隊制服未有足夠位置展示警員編號，但在2016年旺角警民衝突中其肩章仍縫有警員編號。
另外警方多次以過分武力驅趕示威者，包括在示威者後退時使用警棍、胡椒噴劑、 催淚彈等驅逐正在和平退去的示威者，又以警棍、胡椒噴劑襲擊穿上反光衣及已表明身份的記者，近日更於不反對通知書已審批的時間內對和平遊行人士使用暴力，我們強烈譴責這些濫權的行為並且要求政府成立獨立調查委員會，追究濫用武力警員。

5.落實雙普選，政府在連日以來的遊行示威多次漠視民意，甚至倒行逆施，所以問題根本在於香港政府制度本身，我們要求政府以行政命令解散立法會、立即實行香港人一人一票普選立法會議員及行政長官。

鑑於政府現時一直拒絕回應示威者訴求， 令到事態惡化，警民關係繃緊， 加劇社會撕裂，我們促請政府立即正面回應五大訴求。

在政府達到五大訴求前我們將堅持到底， 並會以一切方法迫使政府回應我們的訴求，只要政府能夠尊重香港人，達到我們的訴求，香港社會將回復正常，香港人可以回復安定的生活，好好修補社會撕裂。

我們一眾香港人堅決守護香港，守護家園！香港政府必須回應香港人的五大訴求，缺一不可！

展示決心

一口氣sd哂去各大媒體 有冇得諗

同意

唔可以戴口罩開

開咗，飛得到像立局那次，呢世返唔到嚟

喺第一段提返呢段宣言喺建基於71金鐘宣言?
旨在recall大家既記憶同付出，同埋強調返政府到呢一刻都未回應我地既訴求。

捉拿假警員！政府無能，市民自救！！

再推

聲明可以擬定先
然後當日搵有大喇叭既人帶讀一句，然後市民跟讀一句。

搵人代讀/泛民代讀最好
你全部人現場讀根本聽唔到同聽唔清
又唔會夠佢地吸引到咁多記者去影

1.要求政府根據<<議事規則>>撤回《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》（即《逃犯條例》）

我哋唔係同政府捉字蚤一定要用"撤回"
而係想政府作出有法律效力嘅撤回

話一齊讀果d到底有無諗過根本無可能夾得齊？
最後會變成乜都聽唔到

民陣早一日好開定記者會

要
要比公眾知道

「並且會以一切方法迫使政府達到我們的訴求，但只要政府能夠達到我們的訴求，一眾示威者可以回復正常生活，香港人民就可以回復安定的生活，社會撕裂就會暫停。」

呢句會唔會俾左位人入啊?我地要俾人地知成件事都係垃圾政府處理不當先造成今日的局面, 好多走係前線嘅先會出現衝前+打死罷就的心態, 佢地都係受害個群

唔要所謂大粒野

手殘禁錯負皮 呢個建議好好 一定要做

應該好似民陣個次咁, 讀唔同語言版本, 等外媒可以即刻跟進

推 俾義士傳媒睇

大家幫手copy去咁多個post到 ！

Pish

認同 拉多d和理非 出師有名

4.追究警隊濫權，於連日以來的遊行示威中，警方多次未有展示委任證及警員編號包括 ：快速應變小隊（速龍小隊）， 雖然保安局局長李家超指該小隊制服未有足夠位置展示警員編號，但在2016年旺角警民衝突中其肩章仍縫有警員編號。

2019年6月10日凌晨 小隊制服仍有編號

P牌可以落返黎啦

推，要宣讀儀式

其實有需要

好方法
等大家都係代表
無人能完全代表我地

整埋英文版?

求巴打們幫手

其實我再諗返，短小小好
而家成班狗MON緊，你一讀佢地一定衝
太長讀唔晒，心理上會有影晌

之前大約都有共識，五大訴求柒婆YES OR NO 就得
冇野好傾，傾乜撚野，傾親都輸

721金鐘見
五大訴求
不撤不散
stay strong
be water, my friend

連哥望遠, 建議大型遊行可以置頂至當日ok??

見到同721有關嘅post就要推

真係開嘅唔該你哋大力share

開新post同post去其他post啦，無人會睇到依個post咁底

事先聲明 先禮後兵

721 港島見 !

721見

唔理衝唔衝 721金鐘！

毛姨！！

大家要集中推 721 嘅 post

真心要推，出師有名，我想俾少少意見，記招上不如講埋同警方對歭協議，例如發現打人藍絲或者無證便衣混入人群，由我地親自帶去警局

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號 你唔好凶我 我會投訴你

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

PUSH

721 見

721聲明 寫得唔係幾好
1. 唔係執著字眼，係要求政府按照《議事規則》撤回條例
2. 警察係暴力，非武力
3. 要「落實」訴求，非回應
4. 社會沒有撕裂，社會空前團結

[721][有圖]721聲明

新post希望大家一齊推上熱門

【緊急！全部同我入嚟】721 香港人宣言公投

支持
讀完要一齊衝一齊番

一推再推

出黎講野 就變左大台
再拉 煽惑暴動

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

各有各做,但圍住七大訴求做~yo

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

要搵個好有中氣嘅人講

依個第3點清晰好多, 之前既一直都係偽命題

第5點, 係係要現有立會過左個修訂先解散得... 解散左做唔到選舉修例, 同小圈子既修例

當然你當特首承諾係夠都講得通既

我冇野講

pish

第一段語意重覆
訴求第一點可改為 要求政府使用法律 字眼 「撤回」修例

立會個次d聲好散 起屋企睇live完全唔知up乜
學克警預錄啦 不過記得唔好戴錶

有無得當日中午發哂稿比記者先
然後開波前就大家朗讀扼要既聲明

721 721 721 721 721